有冇人食過金坷拉

肥料摻了金坷垃

一袋能頂兩袋撒

有聲 po

我要金坷拉